中共呢次想避都避唔到

大家應該都有學過水的循環
雨水係點樣嚟㗎
有落雨嘅地方等於有劉曉波

有導彈射散d雲